祝緒丹係最掂最正宇宙第一討論區(5）

💊祝緒丹討論區💊

演員祝緒丹，活潑好動，演技多變，畢業於中央戲劇學院表演。2019年在新版金庸電視劇《倚天屠龍記》中飾演女主角之一的周芷若，獲得一致好評，被稱為史上最美周芷若。

英文名：Bambi
暱稱：祝祝、丹哥、祝掌萌；香港區：芷Your、牙丹
出生：1992年4月15日（27歲）中國黑龍江省齊齊哈爾市
性格：活潑好動，喜歡聊天，跳舞

影視及簡歷
2017年 三生三世十里桃花 飾玄女

2017年 囧女翻身之嗨如花 飾魯如花

2017年 畫心師 飾岑歡

2017年 一千零一夜 飾周心妍

2018年談判官 飾商碧晨

2019年倚天屠龍記 飾周芷若

待播作品：
一身孤注擲溫柔 飾顧婉凝

心宅獵人 飾元慕青

初戀愛 飾溫靜

不論時裝古代都咁掂。

親民到香港宣傳。

平時鍾意拍片同Fans 交流。

微博

小紅書

抖音

祝緒丹Whatsapp Sticker
by 迪巴拉

by 祝祝係我老婆

祝緒丹資源庫(圖庫、劇集資源) by 迪巴拉

各位若黨繼續

鈺琪是淫蕩的死臭雞
鈺琪天天都要接客
鈺琪在高潮
鈺琪在呻吟
鈺琪是我們的~~~G

G若是撐警的死臭雞
G若微博都要護旗
倚天屠龍記
全部都係雞
G若牙敏蛛兒~~~臭G

若黨留名

大陸G，可屌不可過人世

冇人開琪b

長開長有

Btw, 點樣關左個唔係引用自己留言既回覆通知？月

你護琪都唔開 唔通叫反敏開

我懶得開叫其他敏敏開吧

牙琪撐警G🥵

新post 留名

牙your咪一樣

張狗有無撐

張狗反而冇佢原來先係清泉

無忌係明教義士
同臭G 唔同

張教主明哲保身

教主係廣東人, 應該大約知香港發生咩事

都係既 我諗都應該係驚得罪晒兩邊就選擇沉默

唔返張狗了

張狗真係反暴政先鋒嚟走得好前 要respect張狗

張狗我認錯啦 唔再反你

張狗=真.明教教主

唔反張狗了

Lm

D女人好古惑

我老婆牙若正能到

但張狗咁樣對芷若，不能原諒

無忌哥哥 你不用送了牙若個陣個個眼神

好似不明不白咁分左手咁樣

愛過太深原來身體會疑問

芷若就此別過 呢句野聽到真係好傷心

有一種講唔出既悲傷 雖然佢表面上好似睇透左

深情地望住張狗 面對現實決心離開佢

就欠一點點 但這一點點 卻很遠

2019套劇真係睇到觀眾好sad，點解咁好既軟硬件但要改個咁既19結局，簡直係套劇既一大污點

真 我只係覺我係蒙古呢個大草原入面 係應該有三個人 btw我尋晚先睇晒成套劇 依家都有少少唔捨得

牙丹

識柯屎嘅

新post留名

同意。

好淫

時裝太濃妝，古裝正好多

屌到佢反肚
再口爆隻死臭G

佢商碧晨個個look我覺得都ok

呢次唔駁

一路深喉屌柒佢

一路逼佢叫打倒共產黨

牙若係無辜，唔好再逼害我老婆

唔好乘機抽我芷若水

做咩唔反擊 唔似你

J下牙若隻臭G先

自從P牌制出左就冇mood上連登
感覺有種年齡階層批鬥
但都希望大家唔好淫若住
我都喺微博提左佢網絡上單方面新聞不能盡信
我知道佢係被迫開po嘅話晒佢都黎過香港,對香港有一定程度認知
#一世祝粉
#祝緒丹我愛妳

鈺琪G若都是G～

好大波

醒下啦
仲對大陸G有幻想
無一個係無辜的

Ching心水清

清似乎太過理想化芷若

那也沒辦法
祝緒丹就係一個咁純真天然呆嘅人
我當佢係港豬🐷一個

祝祝認真學講廣東話架停芷針對她好嗎

G~~全部都係G

G

我愛芷若

留名

早幾日佢跪係我面前要我比佢含個陣已經原諒咗佢

撐警死臭G若 比人輪左未

唔好咁啦祝祝被迫咁樣講咋係大陸唔咁樣講會GG架體諒下啦 ching就好似張建宗想講人話都要被迫講鬼話

師兄唔好咁啦

日日服侍班高官 臭G 免費G

今日明教教徒集會呀！！

焚我殘軀，熊熊聖火。 生亦何歡，死亦何苦？ 為善除惡，惟光明故，喜樂悲愁，皆歸塵土。

快d服侍埋我

激勵下士氣先

芷若

呢幾日好攰

芷若雞黎
Tsz your is bitch

有件死泡狗j我老婆

撐警

佢比人蒙蔽左 唔好怪佢 要怪就怪我啦

依家反晒佢地

真係要脫隊

入黎反祝隊

但係負皮bot仍然係度

師兄係咪脫P牌了？

芷若人妻look 嗚呀～～～～

我老婆

祝英台仲正！

呢個look一般 btw我反祝

對腳正到

真 對腳我睇左勁耐

大陸女仔既腳普遍都修長白滑

每次同芷若扑野都忍唔住起勢咁奶對腳

牙琪隻腳都好正 又係好白滑

臭雞若幾時落黎比我屌

臭G

yes

Tui

呢期好靜，快d變返熱鬧啦

LM

但你個名

點解芷若影相咁鐘意呢個pose

幾時有？

之前有張係戶外影又係咁

好好j

比例岩岩好，又修長又白滑又唔粗又唔幼

小昭屌打

敏敏直情輕鬆勝利

經過紐約之旅之後我正式宣佈敏敏先係最正

好掛住倚天全盛時期

邊幾集係全盛期

芷若上左Elle

正式宣布

臭g周芷若完勝臭g周子瑜

樣衰左咁多

嘩屌唔掂喎

6月9之前

即係邊part

佢意思應該係大家仲好投入睇電視同討論果個時期
一日可以爆兩三個post

好懷念若黨敏黨互屌既時光

當昭黨蛛黨死㗎？

Come

我都係我想搵番個陣d對話

我由原版第一個post追緊
好過癮

好靚

又變返芷若樣

好大陸既靚

呢個妝咪同劇入面芷若個個好似

雞若真係好淫賤

好冧

好想中出呢隻臭g

首先你要有錢

已經做咗我老婆，比錢我屌佢

你照下鏡先啦屌你

有無手足睇過九陰九龍？ 呢個同人後續篇寫得幾好，手法又似金庸

Link

故事講倚天結尾既十幾年後，張狗娶哂芷若同趙敏，隱居海外，而中原出現左大理段氏後人，武功係張狗之上，佢同朱元璋迫害明教，張狗返左中原救明教，芷若見張狗久出未歸，十分擔憐，所以自己去左中原搵佢，兩個聯手一齊對抗中原武林既人

得閒追下先

臭g 若ig d相真係好撚正

百丁不厭
人生得一芷若 死而無憾

但無乜性感相

好多圖都露腳 頂住先啦

牙your

呢個look唔錯

好溫柔

呢個look幫佢加番唔少分

真人唔知皮膚有無咁好呢

應該唔會差得去邊掛 平時佢咁著重護膚個d野

好想屌

大陸娛圈咁黑暗，一定渣都無

諗下好啦

發夢個陣就有得屌

芷若區冇人
敏區熱烈討論

牙若不嬲係人氣弱過趙敏

唉，無曬人

我哋講嘅係質素，得罪講句，有我一個迷若已經高汁過晒班迷敏G嘅

呢幾個月仲邊有心情追星呀

得罪講句敏迷有

又唔好咁講有時都要放鬆下既

芷若開到第5個post都唔錯啦

百聽不厭 歌詞好match忌若

諗起芷若被迫刺無忌喊咗

好耐冇入嚟
兩個負評仲係有
好忠誠既迷若

睇到留言有人解釋左每一句歌詞 搞到我開始鐘意聽

「这首歌个人理解是在讲无忌和芷若吧，所以po主把芷若妹妹的图当封面，是这样吗？。。。只看第一段歌词。。。

就別追問 因果落地生根
----- 论因果肯定是芷若妹妹啊，从小在汉水相遇青梅竹马，然后因缘际会一个入明教，一个被被张三丰送入峨眉拜最恨明教的灭绝为师，最后才有那么多的冲突因果。忌敏的因果比之忌若在这种贯彻全书的宿命感上似乎要稍逊。

人世浮塵 生死總有常倫
----- 此句也许是指两人经历过生死？光明顶上无忌差点被芷若一剑刺死，但生死有命，反而让两个人羁绊更深。

心存寬仁 傷與痛一笑泯
----- 无忌心存宽仁的貌似只有芷若吧。光明顶上刺他一剑，心里从来没恨没怨过，只是想着“她为什么要杀我”。最后芷若盗刀剑，“杀”表妹，逐赵敏，谋害义父，真相大白的时候无忌也没有说过一句重话，当真你伤害了我，我一笑而过，心存宽仁吧。

只怕殘忍 多情傷癡情人
------ 毫无疑问，无忌多情，曾想四女同舟，而赵、周皆是痴情。无忌最后选了跟赵敏去蒙古，做夫妻，生娃娃，他心中怕残忍伤的只能是芷若吧。

能有幾人 穿過糾纏留初心幾分
------- 明显在讲芷若汉水喂饭，本性善良，但最后无奈黑化，实非无忌所愿。

能有幾人 躲得過緣劫終被情困
------- 忌敏、忌若皆有缘、劫。但最后无忌选了赵敏，忌敏便不再为情困了吧，忌敏更多的是天下大义和个人感情的矛盾。而忌若貌似才多被“困住”。芷若对无忌的感情无法脱离灭绝的师恩和发下的毒誓，当得住这个“困”字。

何為永恆 何畏俗世紛爭
----- 俗世纷争，赵敏主动脱离蒙古和父亲之后和无忌的就少了。倚天后半部更多的是芷若心心念念，无法脱出的俗世纷扰——取得秘籍、光大峨眉、屠狮大会

人間暖冷 亂了浮華半生
------ 无忌对赵敏的感情他自己最后很清楚是 “刻骨铭心的爱”。只有对芷若，他想不明白，是爱吗，是敬吗？半生皆“乱”。

繁花落盡 我願埋名隱姓給你安穩
------ 这是无忌一直以来的心声和心愿，对敏、若都讲过。

只此一吻 我無忌無怨無嗔 ------ 最后一句更明显是芷若了。整部小说里无论做过什么事，唯一让无忌无怨无嗔的只有芷若了吧。当日误以为赵敏是灵蛇岛凶手，见面便是耳光伺候。而当赵敏拿他义父生命开玩笑时，无忌更恨不得“手起一掌，立即便能毙她于掌底”。哪怕赵敏一开始在无忌手腕上咬一口他都要恨恨地去洗。而最后坏事都是周芷若做的，无忌却拼命给她找理由，说什么“都是她师父逼迫的”，从来连重话也没说过（女神待遇啊）。而且全书中能吧“吻”和“无怨”连起来讲的只有忌若吧。这句歌词应该是描述繁花落尽，无忌又想起了对芷若的吻和承诺（反正他是个渣男。。。）。原书中是这样写的： “周芷若侧过身子，望着他脸，说道：“要是我做错了甚么事，得罪了你，你会打我、骂我、杀我么？”
张无忌... 忍不住在她左颊上轻轻一吻... 张无忌在额上又是轻吻一下...于是收起笑容，庄言道：“芷若，你是我的爱妻... 我今后对你决不变心，就算你做错了甚么，我连重话也不舍得责备你一句。”" 把这句歌词和这段书连起来看，貌似还蛮契合的。

所以编剧把这首歌用在光明顶芷若刺无忌一剑的配乐里吧。。。歌真好听。。。

其实敏忌更贴近于普通人的感情，感觉忌敏在一起很轻松，是甜蜜的“人间之爱”。而忌若充满了“求不得”的宿命感，是一种无奈的“幻想之爱”吧。

一点个人浅见，纯属扣字眼。

以上。」

高質
好有代入感
雖然可能都有趙敏版解讀

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

有人解左
何謂永恆 = 忌若
此生惟你 = 忌敏

作詞人應該都有睇哂成本小說

巴打你個名好熟口熟面

24

靚到

點解好似魔化左咁

日日吞我啲精有啲唔開心

同芷若去左行水塘

呢個髮型順眼好多

Yes

照要

各位巴打好耐冇見

呢期太多社運 少左好多人

無左幾個月了，懷念當日熱門都係j圖post的輕鬆日子

唯有得閒上網翻睇下

祝黨

有冇人睇過演員請就位

仲有超新星全運會

支那第一祝緒丹

。

推 光復倚天各黨 共抗暴政

若黨萬歲

係敏若蛛悔黨萬歲

蛛真係好能正

倚天各女都正 除左賣港賊小昭

小昭真係撐唔落

牙敏蒙面出post 暗地裡反了

牙敏stand with hk

腳呀

佢講過啲咩嚟？

香港人做護旗手

小照狗

有冇Link ?

倚天各黨 光復香港

張狗好似好少出po護旗撐警

話晒都係明教教主

Why keep 敏若post著有負皮

佢真係夠膽

廣東人係高汁d

臭雞若射箭隻腳咁淫, 竟然無人提

J左啦

圖呢

Ig

好似仲有子義bb一齊拍

臭雞若 臭雞敏

雙飛 加埋蛛兒

點解大陸妹咁鐘意露腳

露俾領導睇

臭雞若 臭雞敏 臭雞蛛 臭雞昭

昭不了

Ig 又有臭雞圖

好正 但都係古妝最襯佢

時裝有時著都成隻雞咁都幾正

大陸人d品味太獨特 唔識欣賞 係要著到花枝招展咁

尤其臭雞若真係成隻雞咁

平時一定好多大陸有錢代睇中

我日日都有得了

又係最殺食既楚楚可憐樣

食臭雞若真係好撚正

做咩成日話佢臭雞

佢係撐警支那雞

若：我沒辦法

祝毒已戒

未戎到

早幾日去旅行先喺飛機又睇返7集倚天
完全戒唔到

冇計 牙桐啲劇湧近埋黎

掛住祝祝

撐警臭G 若係幾正既

依家日日聽

新個輯相好好丁

any photo?

南韓團體Super Junior成員金希澈之前在節目中，曾經透露自己是陸劇《倚天屠龍記2019》的死忠劇迷，更因此成為「周芷若」祝緒丹的粉絲，近日他到大陸參加活動，正巧對方也同場出席，事後雙方更相約吃火鍋，再度引起網友熱議。

臭雞都中意

咪溝我性奴

要搞就搞牙敏

語言溝通到咩？

插到隻臭雞就出哂水啦

食免費午餐

倚天拎獎

張狗

弓起張狗

無芷若既

幫我含緊

小學雞獎狀

隻貓真幸福

黑芷若既妝

臭G若真係好撚正

琴日又忍唔住開返倚天睇

手足長情，有冇睇一桐新劇？

有無link

劍王朝？

追緊鶴唳 劍王朝睇到一半就棄咗

Ys

好撚淫

好惹人憐愛

咁都淫，不過大陸妹多數係

芷若好喜歡比卡超咁

隻比卡超好山寨

電影版個隻

好撚正

有無人cap G丹ig個幾幅相，好淫賤

祝緒丹定樓主肺炎先

唔知佢有無戴口罩呢

無，一向環保

朱晨麗演新芷若

朱=G

王晶否認左

wfc

仲有冇人

有

啱啱睇完倚天，完全愛上左祝祝會唔會太遲呢

有心唔怕遲
得閒放下相上黎

仲有冇乜祝祝做的好劇推介

囧女翻身之嗨如花

祝祝擔正

好可愛

佢好鐘意紮馬尾

真係完全迷上左祝祝

黑龍江有沒有疫情？

唔使驚，返咗香港做我私家雞

佢比我私有化左啦一早，你無機會嫁喇

係我架

臭雞不了

真

駁唔到

好淫賤

追撚含

唔中出唔比我走

若區手足夠唔夠罩？

無套了
日日屌隻臭g
逼佢食藥算

狗也不屌

屌完一定中肺炎

有人會覺得 有得屌 中肺炎都抵

仲有冇人？

今年感覺上過得好快

太多事發生

新趙敏大家點睇

還好，林峯過份左

唔知新版芷若好唔好過19年版呢

祝芷若世界第一

可能真係朱晨麗做